初戀的人求解答

背景:我用左幾個月時間去仔細釐清自己嘅想法先去表白,我好清楚自己係深愛著佢.

依家嘅問題係每次係佢隔離有身體反應嘅時候都覺得有啲對唔住佢. 我冇對佢有過性幻想,應該係因為我覺得太唔專重佢.

我男佢女 大家都係初戀

咁你條問題係咩？？

問題:到底我有冇問題

sorry for 1999

無

完

冇 好正常姐

你未講你幾歲

有咩好驚

你指扯旗？
有咩問題？正常反應

唔能扯你就真係有問題la

深愛佢先會有反應

拖手都會扯旗啦